現金522萬，買港島定九龍樓？

要三房中高層，海景

我諗應該屯門都買唔到

sor, 睇錯

比得起6成按買新樓洗少筆翻新費
日出康城 or 烏溪沙

要海景一定係 港島
九龍 分分鐘三年後個景就唔見左

不了，太雜

窄窄地喎, 其實而家按揭咁搞法, 你5百幾萬其實都只係買到1100萬左右單位, 計埋印花未必得添

tsla 啦，咪on9

超過1000萬樓要比5成首期，你只買到1044萬既樓
要3房海景得天水圍有，但無放盤

買兩個1000萬以下的相連單位可突破5成首期的限制
要兩個名同兩個人供

岩岩睇青衣果堆，應該買到

烏溪沙雜過青衣

港島海景三房，得522萬cash難d喎

👍🏻👍🏻👍🏻

香港仔

300尺都間到三間房啦
隙海景
可以去利東村睇睇

唔怕遠咪 藍灣半島 3房, 無敵海景

一線海景

佢買撚到烏溪沙咩3房海景千5 萬起跳

牙路有買開樓

岩岩睇低層千2 萬， 都買唔起

有創意

咁如果一個過千萬單位

分兩條友，一人買半契得唔得

有552萬係手都要問人點洗...

認真答：移民

唔係好多架咋 5球幾買過千萬樓 其實都未必得 印花稅都搞左你 幾十萬, 仲要裝修呢?
我就係岩岩買完 + 裝修

岩岩買左荃灣萬景峰